信連登仔中咗伏

又話呢隻烏冬好撚好食
岩岩食咗好難食喎
勁咸
塊腐皮好似一塊又甜又咸既毛巾

口味既野, 總有人啱, 有人唔啱

打手post你都信

口味既野好個人既

我都好憎食 特別憎塊腐皮
天婦羅會好少少但都係唔掂 油溢味

成碗都好垃圾 呢度d人吹到好食過營多
真係痴撚線

太咸

成舊海棉咁

有無巴打食過果個近畿大學果個杯麵？

最難頂係上面塊野 發水麵包咁

食過 好普通 合味道仲好食 仲要25$個

口味問題

信連登仔同信新假期冇乜分別

塊油揚真係好柒
見到都唔開胃
去牛涮鍋任食仲好

百潔布黎

呢款?[天婦羅口味]我都試了 伏
個烏冬難食到嘔 又咸又鞋個麵 都唔似烏冬

食過 中伏
寧願食杯麵

下次試下浸十分鐘先食，比起浸五分鐘麵質好食好多

係呀 真係狗都唔食
好彩淨係買左一盒

數字屋賣緊10蚊咋喎 點解會有人話賣25蚊 btw 試過一次 不了 冇回頭 食合味道好過佢

柒左添 睇錯25蚊個隻原來係講緊第二隻 呢句當我冇講過啦

之前又係成班打手吹奏
中哂伏
食日清隻ラ王仲正